一個好嘅男人係點

係咪要乾淨企理
脾氣好

無鳩

所以你可以屌？

我都想知

有錢

咁低要求?
呢d係基本 (男女適用)

有錢
靚仔
高過180
專一

全部唔中

高過180...

對有啲人嚟講都好高要求

又係呢啲悶唔悶啊

後生
風趣幽默
無條件包容對方
身邊冇女性朋友
獨生子女（ 冇人爭身家）
性能力好

性能力好

咁要窮醜矮花心好冇

此帖必火

毒撚其實只係差風趣幽默呢點

讀多啲書

兩個字
牛B

自問風趣幽默，但係講出黎冇人笑

風趣幽默關讀書事㗎咩

孝順
脾氣正常
價值觀唔極端

個樣搭救

冇精神病

有錢
有車
有樓
靚仔
高過180
鋼條身型 有肌肉但唔壯
專一唔花心
只對你一個好
會不計較咁瘋狂送野比你

其他留比下面發揮

祝妳好運
重有第一項太空範，幾多算有？$1億？李家人先夠有？
再者，如果有頭3樣quality, 尾果個就基本上係contradiction. 真心講，男人就係hardwired要加大gene pool嘅生物，有咁好條件，就極難係專一。
建議唔好當韓劇係真，對比睇下韓國新聞，免得比人呃

通識最緊要
（唔係通識科，係真 通識）

有啲點極端法

唔幼稚

正確 根本就side 9氣

錢唔可以解決所有問題
但可以解決絕大部份問題

利申 窮撚

有冇regret

會令你精神上成長

視乎邊個問呢個問題

如果想提升自己呢

有冇遇過

唔裙腳

唔係丫
至少我笑左
可惜我有J

有樣就唔駛咩幽默身邊冇女性朋友啦

但係有樣都唔可以太悶

你想提升自己

滿足你自己

定係滿足你老母

定係特區政府

定係世界衛生組織

自己同老母

好既男人係現今注定溝唔到女
除非你靚仔又有180

有呢d條件到時就唔會係好男人啦

係呀
好少見180靚仔都好男人
咁多桃花

有錢你自然覺得佢好

有呢啲條件99%只係fuckboy
身邊大把女埋身送上門 有得食點會唔食

冇錯

呢d係連登仔擇女條件 調轉就錯撚曬啦

條友假膠黎架p牌仔

假膠嚟成個post應該得男人

所以咪成日收好人卡，話你好咋嘛冇話要同你一齊

就好似漆黑中嘅螢火蟲咁

身高米八
JJ30cm
收入十萬
大隻
高學歷
專一
孝順
幽默
有車
有樓
有父幹
性能力好
處
靚仔

gay

有無例子

I am hard-wired to reproduce,but I can't find any female to fuck

所以咪多數搵毒撚埋單

依家未有唔代表日後冇

個樣幽默

多謝提醒

碌9 30cm

林作唔錯

毒撚個樣夠哂風趣幽默

我男朋友

其實我覺得呢啲嘢自己取捨
每個人定義唔同
好似一個男仔拍過好多次拖
好識同女仔相處
一個女仔覺得以前太多經驗唔好
一個覺得佢好識相處

望落1.7m好似都無

不了

有錢

一點就夠
理撚得你晚晚出去玩
打老婆 生性病
無錢 幾好脾氣 幾細心都係假

讀多d書唔等於揾到錢

有錢可以衍生出好多嘢
例如有錢可以請人做家務對方唔使做家務
亦都唔使賺錢
紀念日過幾多次都無所謂
有錢送禮物

有錢唔係唯一條件
但係係最基本條件

温柔善良

成日打丁

食自己

女人不愛既，就係好男人。

即係我

報個班

學門技術 手藝 語言 任你揀

好彩會識到新朋友 起碼學到野

參加運動團

團友都係志趣相投 廣闊生活圈子隨意

人有涵養 身體健美

自然散發魅力 你老母會好高興

放假陪下佢 同佢做運動 教佢一兩下技藝散手

了解下佢鍾意咩野 投其所好

親子關係自然良好

你得既

係唔存在嘅

male is another choice

fucking a male as a male cannot reproduce, which defeats the purpose of fucking

守諾言 負責任（公事私事唔好縮骨個種）

男人就是狗

but u r a female, go fuck a male and reproduce

I have a penis

不分男女，不論道德，得到愈多人信任就愈成功

老千..

個樣生得好幽默得唔得

你上連登問係咪傻左

港豬夠晒中性唔極端

肯溝通
唔計較
錫女朋友
識尊重人
唔亂發脾氣
對屋企人朋友好

似一隻狗

要識六九

有錢 完

好腰好腎

好嘅男人就要夠好囉
渣㗎你

冇錢
唔靚仔
矮過180
但係都可以比你唔專一到 你都幾撚勁

fake penis

肯露點

靚仔
180
有愛心
上進心
有樓
大學畢業
Jj 最少18cm
笑得甜

有鳩都可以屌

著衫望落去瘦, 但除衫又見到好大隻

講事實係悶啲嘅

認真答

專一
脾氣好
會肯為你花心思

我未見過女人主動同李嘉誠話離婚

有錢
有樓
有車
180cm高
JJ30cm 長+識轉彎
靚仔
專一
上進
體貼
24小時係身邊陪住
會花心思
有安全感

最緊要識打女人

成街都係

包皮唔會過長

無腳臭既野原廣志

我

最緊要坦率同誠實

好男人: 有承擔
好女人: 識做

傳統智慧

要有良知
鍾意聽廢up又夠on99
唔好太厭世下下要人就佢就得

剪指甲

分身家why not

有條巨龍

要懂得「愛情與麵包」嘅道理
同埋有禮貌

秒左

我個名

鍾意男人

Shine and outgoing
Taller than me since i am short
Make me laugh
Etc

好嘅男人要有好嘅心態

唔上連登

ON9
仲要唔介意自己唔係處
唔介意自己玩過SP,ONS,3P,屎眼,生過仔,墮過胎
唔介意自己肥矮毒柒窮

全中

有錢有錢同埋有錢

Interesting soul

No sales no fwb plz

你鍾意佢就乜都好㗎啦

連登真係多毒撚
現實無人黎走黎引人注意😂

你唔比佢出去叫雞?

你乜啫喱

高大
英俊
活潑
聰明
健康
陽光
善良
堅強
獨立
豁達
開朗
富有
樂觀
溫柔
有擔當
有信用
唔酗酒
儀表堂堂
出言不凡
做人乾淨
做事有度
英俊瀟灑
風流倜儻
玉樹臨風
謙虛好學
人中龍鳳
有情有義
誠實可信
風度翩翩
貌賽潘安
智勝孔明
勇比子龍
義超關羽
巧越魯班
震古爍今

Haha

肯幫我含

你似係搵四字成語多d喎

隊草

有錢就算 其他缺點都包容晒

最基本專一
唔專一佢十9萬樣好你都係要同人share

專一
孝順（唔係裙腳）
有禮貌
有理財觀念（應洗則洗唔係月光/豪埋人地果份）
肯聆聽
冇不良嗜好
對小朋友/動物有適當愛心（唔洗好鍾意但起碼唔會勁惡咁對待）
最重要係有責任感
無論對家庭對伴侶對工作同朋友都係

唔捨得我喊

願意溝通？

當有一個咁既人 佢喺香港（雖然唔一定要喺香港搵伴侶）會得到一個點既伴侶？

我純粹針對topic列點咋
冇人係完美既
如果有晒呢啲，又可能有其他問題
至於會有點既伴侶，其實都係人揀你你揀人
唔係等個天跌落黎

溫柔
細心
體貼
唔打女人！

+1，會令另一半進步

有版你睇

冇
男人唔壞 女人係唔會愛

當然，好似我另一半咁

.

把聲好聽
對自己溫柔
識照顧人
間中可以陪自己鳩fing
識煮飯

呢個真

人哋覺得你好就係好男人㗎啦，冇標準㗎喎

最多可能講嘅咪有上進心，唔容易滿足於現狀，有口齒唔會亂應承人哋又唔做，識得尊重人咁樣囉，但呢啲嘢好世俗嘅標準，你女人覺得你好就好㗎啦

你比到佢依賴依靠已經係好男人

但係女人好多時冇安全感